一句講哂，信唔信基哥係鬼

正反論點呢兩日都聽好多
不必多就
一句到尾信唔信基哥係有任務，目的係𠝹票

正皮：係鬼
負皮：清白

一句講晒 信唔信人仔係鬼

正皮: 係鬼
負皮: 清白

以為你講緊古惑仔入面個基哥

阿人我覺得最多都係係理念唔同，真心大中華膠
但唔係共諜黎嘅

唔記得佢係定唔係鬼

出賣王丹喎

基哥係本土派代表喎

真唔真心都好
出嚟個效果都係幫中國多過幫香港
都係抵撚死

佢係牆頭草 邊度有著數佢就跟嗰度

為九萬六而戰

講真做左咁多年泛民冇理由唔知泛民嘅大台文化,更加冇理由唔知自己冇左泛民支持自己係唔會選到,為咩事特登退出民協搞咁大場龍鳳去選一場唔會贏嘅選舉呢?

你既推選機制係公平正義
推選既人係有代表性既話
無論有冇鬼你都百毒不侵

好簡單，你有冇見過有人得票數輸成幾街
個樣仲可以咁得戚?

成個so call 泛民都係鬼
全部都小罵大幫忙

夠唔夠呢道鬼?

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

鬼?呢道好多

咁又洗唔洗為咗個冇意義既議席搞咁大場龍鳳

其實唔好講埋晒d脫離現實嘅廢話,我真係諗唔到有咩人類可以唔會俾人鎅到票

大唔大龍鳳係睇下對於邊個架啫,可能對於一個十三億人口嘅大國黎講只係小兒科

人地九西做咁多年地區工作
想係返自己區選都唔得
仲要俾人屌界票 真係無天理
泛民無協調過之下廢事連累埋民協 所以先退
又係呢d「明知贏唔到」理論
我夠覺得李卓人一定贏唔到啦 咁佢又出黎？
洗唔洗坐時光機返去退選呀

又講埋晒d唔選過點知選唔到嘅論調
come on,現實少少啦好冇

係定唔係，睇下佢去唔去選新東咪知囉。

現實係仁仔都選唔到啊on9仔

係啦係啦最民主係你泛民啦
人地唔退選就係鬼
講到建制咁十惡不赦
又唔見李卓人退選成全基哥？
呀唔係 唔記得左李卓人後報名過基哥 唔應該叫退選 應該叫唔參選先啱
基哥多年地區經驗
勝算點都大過你李卓人啦 佢當選一樣做到踢走保皇黨呢個效果個喎
泛民死要自封自己係民主領袖係大台呀嘛
宜家開始人去茶涼 咪自己係個井道做傻仔王囉井底蛙

我理得你 泛民死多兩錢重仲好
唔知無左「關鍵一席」泛民仲有咩呃人含撚既伎倆呢